眼光光

有冇人呢排都訓唔倒覺
但其實我好眼瞓

Hello 巴打你好

做咩訓唔著

呢排都係咁 無所事事

聽日使唔使返工

無工返

明明個人都攰 就係唔捨得去訓

當抖下

我想訓 但訓唔倒